[I/A] 火影忍者疾風亂舞 (75) 迎接IOS兩週年

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
"報酬詳細" : 每關都,可以係揀任果到睇有乜送。
"攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等
商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡
暫時最方便係去520game到買
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行戶口唯有去門市買

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時最有用係加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 傷害點計？
A.
type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

新手請睇曬post頭先發問

現正開催

lm

抽中新既曉佐同陰之力 有冇用

新個隻佐招技係點 睇唔明

免費得30佐

34 抽
得30佐

150石得呢d係咪陣要重刷

隻50佐又係必中，好吸引呀

免費乜柒都冇

佢快過晒你出技?
控唔到試下改行動模式
佢快過你出技就防試下

想問下係咪已經miss左1000萬眼鏡？

做D19任務送5張忍具卷
有冇人抽中技速

我都係
擺多50石諗住抽帶土神，點知全4星

幾時IOS2週年
20抽得隻30佐

暫時攞左兩張，抽出黎係蛇果個印，打雌雄可以換到
仲要係兩隻一樣

我唔見有任務嘅？

日任果度 第3格

congrats

btw試左傷害
60萬左右

有無50佐食譚

食評

嬲嬲地刷咗陣首抽

開黎玩下先

得寶巴有冇抽

助助卡燒完變返自己

all in190石落去好唔好

all in完唔好後悔就得

我都煩緊

all in左

免費出咗天照佐同終佐

無料第一張就出對白直開

屌佢老味，打技卷打哂成條體自升爆一隻

今次個pool 最勁係邊隻佐？

all in曬
中3隻新30佐完場

新30佐其實唔是限 sosad

Del左幾個成個月無on 歡迎大家add fd
66789036

之前忍祭中左隻帶土神已經夠
等復刻

same

中千鳥刀但一隻佐都無

刷首抽想要仙嗚果d係咪唔好抽咗佐up免費果10下先

天意弄人
有佐但無技速刀

點解
免費 抽埋睇下啦

唔係呱 三百幾lv 一個佐都無

千鳥刀

三百lv 但我淨係玩咗2個月 其實無都算正常

點抽

怕影響咩咩首次10抽事

仙鳴 同 佐 兩個pool黎
唔會互相影響

我想知點抽mk佐多啲

乜都唔中，專心打pvp

唉屌 唔玩了

唔好呀

唔玩泳衣啫

隻50佐點解用唔到六道佐嘅專武，係咪弱智

佐肋咁多專武竟然冇咩岩用

聽日會唔會有新專武關開

免費抽 中埋50佐就好

25號有新關，兩隻新佐助都有特效

貪心左D

明明一樣係六道之力，隻50佐竟然連陰之力都唔用得

中兩隻仲唔心息

屌你隻30佐打得30萬，咁撚廢都30cost

30萬對於30cost黎講已經好多

我自己唔鍾意佐助 送比想要嘅巴打

凱都未出聲啦

有時真係忍唔住笑

好你少少
但其實都冇咩分別

吊, 笑左

我中劍呀, 但係中另外果把白痴劍呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

晒咗50石中咗35佐果斷留石等2週年

專武又抽埋啲垃圾

35佐勁呀，係要等忍賺

送多個 拎咗講聲 等緊你繼引完刷首抽

巴打真好人

好想要技速劍

35佐喺你拎齊專武之前都唔會發揮到真正嘅實力

仲要升埋忍道先得

點解可以得1LV 我刷首抽次次打完個教學關就41LV
BTW我可唔可以要

因為你冇睇版頭刷首抽教學 唔識skip教學關

我冇打教學 留比巴打你

可唔可以講下d卷點有

咁我宜家引繼OK?

我繼咗入ipad backup, 你要就tg我比新code你

已拎 咁我本身個AC如果有巴打想要可以留TG/係度講

得35嗚, 新個隻曉佐助同陰之力佐助 不過玩左半日隻鳴玩到91LV差最後覺醒 打剩個心6星素材

都唔知應唔應該開心

4隻

我想要50cost

clear 哂呢欄嘅challenge

兩件新忍具+幾個新update嘅in game圖像

25號新任，佐助軌跡

d人隻白絕裝到咁樣有咩具心

九幅圖=九關 想要大圖嘅喺下面講

以為中刀

抽完之後唔中千鳥劍

新卡定咩
btw 30號2週？

中左兩隻天照

唔係新卡，只係關卡入面人物對白嘅圖像
至於兩週年呢幾日應該會有消息，27號開始兩週年event

原來topic打錯左周年嗰周字

中間果張，上年比佢嚇到醒哂

頭先第一次見到抽嘢背景係終結之谷

btw 之前果隻1星鬍鬚水影分身仲出場

其實呢幕畫得幾好

有 免費緊係抽

知足常樂

手痕單抽

咁都忍到

都幾快

強運

開？

屌你老母遇到死局
兩隻共四加水著天天 屌你老母

有冇人知200位幾分

26-27萬

咁少？我20萬都排350名

thx

羽田巴係咪狂買6粒石20支20倍果個

轉左新AC ID 19336340求CARRY
琴日有巴打加左就咁叫螳個AC可以UN FD

咩事，6* 霸佐 1000 rank

咁耐有1000都唔出奇
雖然未見過

好想知究竟要幾多張劵先升到100lv

屌那星 E+先知可以20支2倍唔限數量

求巴打得閒加一加CARRY下 萬分感謝

買左3次 另外本身有250支
我今朝先知原來有得任買 仲以為一定要50石抽完換10個
唔怪得班人打咁快啦(雖然覺得好多係營運做數據 )

我都係呀屌
早知就可以沖高D RANK

之前提過可以無限買2倍藥但無人理

咁我又冇咩所謂 都係今朝用完先見到

轉左個新號玩

有冇大腿巴打有位加ID:85196308

我以為係講緊忍札換10個 無限換

我成150場冇用藥

諗住追隻帶土 然後倒晒落海

有冇人答

勉強啦 有時間再刷會好D

35佐好似話係好食裝 後期角色黎
重刷啦

係
的確唔太適合新手開局

想問下開始果陣跑跳果d係咪一定要手動 扮工咪玩唔到

單抽中咗體仙鳴

係咪改咗 琴日好似唔係呢張

已爆機

因為佐助用人地嗰隻已經夠

係 主線要手動做條件
打其他任LO

CLS

幾多石呀

50石卡門卡到新佐

見到呢隻鼬就覺得好煩

有帶土就唔覺

Agger

留石抽鳴媽共四或者限四

主線5-4叫我食哂全部忍具袋 我玩咗十鳩幾次都見唔撚到個袋

有時跳上樹試下
未試過有E D問題

屌... 明明冇食到個袋, 都解咗條件

我都試過

新手儲到50石 好唔好抽埋佐助祭

我個人認為留石較好，仲有兩周年嚟緊
btw 你可以放啲嘢入倉，左手邊第兩格

早知個200石抽隻班返黎好過

滿忍，裝埋忍飯直接出招，點睇

20萬，拎埋5粒石，不打了

屌雙共4 要我KILL 7次

仲有50分鐘

我都衝緊
羽田巴咩位

仲要有隻共忍4 我會直接退場
死硬

28

OK啦
追就話姐
守應該冇問題
我追緊

有時試下硬守

呢個繼續？

重刷啦，神手唔好抽闘忍祭

隻帶土開auto技成日自殺

憎恨會扣自己血，但技一會大力好多
所以雙閃光的話可以喺人地出招之前秒人
但無閃光就難用啲
順帶一提，帶土要喺雙閃光加有無所屬隊友做啦啦隊之吓先可以發揮最大效果

想問下2週年係邊日

好似話27號開始2周年活動

咩係雙閃光

閃光 技速
啫係一用技即刻出到 唔洗等

221位 追唔到了

點先有閃光

忍具同忍道
忍道11lv 之後可以揀多樣被動，通常揀技速（詳情睇第一頁
技速有分 遲<普通<速<最速<閃光
如果個技能發動速度係速，咁就要配升技速忍具加11忍道先可以有閃光

帶土既話 要滿忍道加 專忍具

打撚左我百幾場，唔打啦

屌如果早D起身 飯都唔撚食 就打到200位

清左位D位
20158528
17352519

未夠體打隻人80lv之後要打果本書

書交換所可以換

終於放監

睇post頭啦

各位今次PVP辛苦了

用剩少少體
例如20/30 E個時候啪回體藥,就會變左50/30 50關都入到

白打190場 好嬲

可以換霸佐啦

忍具抽到雷雲 算係咁

要用60000忍幣 我得6900
有冇得刷?

刷錢關再賣都得

其實係邊個位有藥買？ 搵黎搵去得p幣10粒

課金買石果度有得無限買 6石+20支2倍 480羊

恭喜佐助入手

兩隻開唔開得

重刷好d

巴打我有兩個ac save咗
一個係仙體嗚+天照佐
另一個係仙體嗚+天手力佐
你睇下要唔要

仙嗚係咪要食返仙嗚先升到忍道?

食同一張卡/忍道券

我而家唔係仙嗚加天手力佐

你呢隻係體仙鳴
我地講緊果隻係勇仙鳴

係喎 樓上巴打都係講體仙鳴 無野了

講錯
一個係35嗚+天照佐
另一個係35嗚+天手力佐

頭先試食咗張忍道卷好似冇反應
合成果陣有冇得睇係咪放錯料

3/4星唔一定升 5星就必升

唔知邊度拎咗幾張3,4星, 係咪比哂35嗚食

有位就儲埋晒佢先
忍道11 先有用 2-10 冇咩用
儲到夠升1隻忍11果陣話唔定就有其他更值得升

唔該巴打

巴打我add曬2個

屌我抽左250石
得呢隻垃圾
仲要6星打人得2萬幾傷
是咪on9

想問下邊度打強化素材
以為係打自來也果個副本點知係升技卷 食撚咗好多位

曜日關先有肥料打

0體去到幾時

有寫
冇記錯新手係7日左右

仙人同佐都冇
好想all in

All 吧

新三辣得鳴係有用

有冇人掛隻體鳴出黎

體仙？ 無閃光要唔要

accept晒

好

好耐冇見茂巴

好似2840

掛咗

試完 thanks

真係好撚sad
已經刷左好多個acct

你刷緊首抽?

啲石可能9月開始無曬

卡卡西

忍者之神

佢之前all in 左

31209354

岩岩清左埋成半年都冇on 過既限四
想add 返多D 活人巴打

最早有隻體嗚 技千手 心自來 舊嗚媽
後尾課左300咩都抽唔到
之後刷左勇嗚開波 同泳衣天天

申了

想問下係咪送卷抽忍具？
點解我冇嘅？

有冇人掛隻阿修羅出黎

btw 鹿巴係咪無玩了

見仲有ON 但冇影

舊鳴媽係決意果隻?
勁WO 舊ACC
唔洗太迷戀35鳴

在回血同回卓個隻
姐係又要玩返舊ac?

應該係呢4個
うずまきクシナ［堅牢なる鎖］
うずまきナルト［託された答え］
自来也［変革者を導く者］
千手柱間［千手の長］

好過35鳴+天天啦
E+黎講隻鳴媽算係第一輔助,回咁多卓羅再加個70%三圍BUFF決意,忍具有技速 唔洗11忍道,慳番
體仙鳴要整到雙閃光,你就覺佢勁 ,係怕仙術無效
自來也裝個2回技速忍具,招技1就會閃光 PVP,應該都有D用
技柱間係多舊魚,冇傷害,控場又慢,本身都慢

35鳴勁在2條命,但技能輸出唔夠體仙鳴黎,特化型普攻要有DNA劍先勁好多,但冇幾多個有
天天應該都OK 但呢2隻加埋不如舊ACC

巴打我都ADD哂

得你解答我
好感動

玩返舊ac
無攞琴日件忍具 屌

我得閒嘛

BON9 added

死啦 勇仙鳴係咪開始收皮

咁又唔會
雖然出左都幾耐

出P活動就ALL IN

無聊刷咗個首抽，有冇巴打要

P 幣獵人

岩岩拎到隻忍術卷你地咁講我重比唔比35鳴食好

so far 我覺得最抵滿忍既係疾風嗚
其他真係睇邊隻用最多
35嗚滿忍都係升技傷架啦 升技速既不如等之後有件技速衫打

而家兩隻勇仙鳴又冇忍具又冇升忍道都用到下黎打pvp / 過關

同埋呢隻game d 角永遠都會俾新角屌打 除左帶土神
我隻限四由二月一開始玩儲到六月第一隻滿忍過冇耐就出左隻共四

又話35嗚爆機嘅
你地而家又話35嗚收皮

出左咁多新卡佢重要性都唔係動搖到好多 算係咁啦
你睇pvp 人氣順佢仲係第一

巴打我好似加咗你限4隻人

仲諗住比勇鳴忍11技速

話說我打緊最難個關沙灘想拎道具 但一出技扣極佢地都回血係要點打

3條命,普攻又痛, 又SKILL迴避(不過依家好似無咩用)
裝番件普攻必中既忍具, 兩三下手就打死晒對面

話說到而家我都唔知點解有時打人 尤其是仙嗚打返仙嗚
有時可以十幾萬 一野一條命
有時得兩萬幾三萬
差少少防真係差咁遠

個人認為勇仙鳴仲係最適合起手，最全面，最耐用

我打Pvp 用35勇鳴 仙人一拳黎對付d 3round 無效忍具人

應該係對面防禦緊

請問邊隻係疾風鳴？

新手宜家打完條雌雄鳴人褲之後係咪冇專武好打住?
岩岩打埋沙灘個70%鞋比佢用住先

其實大家點睇呢隻佐
btw免費抽中兩隻佐跟著輸返三十抽

隻50c 佐勁唔勁

滿忍揀技速 連忍具閃光技二加全隊兩階速 雖然我自己都未滿
仲要唔一定用專屬忍具

我冇課金特效角通常都冇我份
用佢送個D/換返黎都閃光到

iOS 2周年有超忍交換卷就換佢

唔齊忍具閃光打47萬

最尾一關擺明逼你用特效角既

即係新手打唔到?

Btw 痴撚線，今個月出左成10隻限

#但冇出P活動

我頭先食左2次石過到了 全靠巴打隻4代素早快撚到痴線勁出招閃光40萬40萬咁扣

搵好友一隻水影到夠打晒

有 一日咁大把

係咪我果隻

好似係 得一個巴打掛4代 感謝

我借人隻嘢出技打0

有時打難少少既關之前要睇佢攻略情報

灰色係無效 即係點打都打唔入
灰藍色係半減
普通係正常傷害
紅色弱點傷害雙倍

再睇返你隻角色or助人招技係咩遁/屬

帶土可以無視以上

雌雄鳴人A級都過唔撚到

2倍?

10倍呀

官方wallpaper

想問下雌雄決戦任務條褲係咪食石過關唔當達成?
我食石過咗關都拎唔到

有冇巴打有打雌雄決戦任務有利嘅角借黎
原來仲要打埋超S難度

我食左一粒石過關都拎到條褲

係 過咗就得 你係咪打錯難度？

唔知你要咩
知想要咩先搵人掛出黎

拎到啦

屌，打技卷到frd 都用哂，先得幾卷五星，唔撚玩

體仙嗚上咗6星之後好撚勁

用190佐好正 今次雌雄抵刷

技二一下一隻係幾正，不過auto唔識出技二

想問下有得升6星個隻陰之力佐助勁唔勁 見佢技2同個人技都有加攻 但好似冇咩人討論

六道佐勁呀

純粹問下 冇持有
btw係咪聽日有佐助活動打?
琴日玩左一日升好左6星35鳴同新個隻晚佐 希望加埋巴打D高級角色夠打

新佐助 理想既忍具係咩？

我咁樣裝，打49萬，應該仲可以裝好d。

全部都無 睇黎下次千鳥刀復刻要肝一把

35鳴真係收得皮
雖然3條命，但skill迴避廢到乜咁
次次d debuff都中
pvp打終佐，我打佢次次都迴避，佢打我就次次都中

pvp 會nerf 自己迴避

唔知係咪錯覺
有D 技真係特別容易俾人迴避

連贏得多自己會nerf，左上icon仔有寫

係咪換霸佐先好d

帶土：唔覺

我知

我意思唔係淨係話PVP
平時打都係
有D角出單體技好似大蛇丸/綱手/舊嗚媽打我隻仙嗚係一定唔會中

新手想問下有冇忍具可以比帶土回血
點拎？

派息

忍飯，就快完喇

忍飯係食一次就冇咗?

幾耐先有一次試煉打 隻game2年先第5次

六道佐點可以高傷d 我開二技再打都係得二十萬

留意番所有行動後回XX% HP 都係垃圾
全回復先有用

今年先開始有
一個月一次

想問下邊舊忍飯最有用？

利申：用開體仙鳴/共鳴鳴/新出隻天照佐

新手有咩途徑拎到回血嘅嘢
隻帶土成日自殺死搞佢唔掂

好似近一年先出pvp mode

肝緊要，慢慢換

係咪新手打到冇問題? 佢會唔會幫你跟番lv分組打人定係升到咁上下階級就一定要打勁人

好似跟acc level，d人好癲

我諗依個pvp姐係同龍珠個天下一打法差唔多

佢跟你pvp個階級level黎搵對手
你唔夠人打就只可以留係同一級打 直到你升到下一個級別

每rd 回25%查個舊

不過淨返一個鐘 可能唔夠時間打

pvp過左都唔急住用，下次先啦

我知 我同返果個巴打講
同埋留意返果啲忍飯係頭幾回行動回查only

唔係，都係其中一種忍具

其實純粹想追隻鼬咁啱夠十舊飯素材就順便合埋佢

隻鼬打打下會多到賣

又夠50石，抽咩pool好
天天水影除左泳衣仲有冇用

唔係好明

差一隻就滿忍咁都趕唔切

會復刻，同埋打左咁耐都入唔到隊，倉管黎

忍具一覽右上有得揀type，忍飯係其中一個catalog

即係我要去交換所換本書再整?
隻帶土加完憎恨比人打一下就死, 唔加憎恨1技打人又RJ
都唔知想點

6星未
技速呢

訓醒5/6咋 再訓多次要果D玉
好似好撚難出

六星先，隊友係咪無所屬？
忍道11未

我琴日先開始玩咋

帶土神屬於晚成，慢慢升上去就feel到幾屈

滿忍道 齊忍具 機已屈

利申: 抽極都冇

其實全部可以6星嘅角色喺5星嘅時候都係廢嘅

上次神忍第一次出課金有卷可以換，
果次有巴打換勇仙嗚，我就果斷換帶土神

我而家先得30張卷, 諗住今期抽到35鳴會好啲, 點知開放左無限雙倍, 真係尾燈都見唔到

冇課冇辦法啦, 都係草石去抽, 撞下手神

係咪通常2周年會出正pool抽

竟然有D咁既野 希望佢2週年又會咁出比新手追下卡

我用佢黎做肥料

喂四星強化石俾佢到20lv 再食

上次課幾多先有券？
諗緊課唔課好

等緊佢出卷換新辣鳴

181 pack 好似9800 yen

拎咗嗚人條褲 而家要打d咩？

呢個真，全team 加2技速

成個pool 得兩隻限有，都要燒重覆俾我

狂打忍玉，升勇仙嗚 帶土神 六道班 上6星

係咪透佐，打damage ranking 好重要呀...
但重覆就冇撚用

爆忍左十世啦

想問巴打們邊隻值得升忍道先

我一定揀帶土

滿忍左再加忍具真係爆機咁濟

點解唔等兩周年

Ok wor 呢個忍具，岩哂新仙鳴 pvp 用

9800yen 有2種
1種剩係可以換30cost 限
另一種35以下限任揀
利申果陣課左35以下 但最後揀左30鳴媽
好洗好用又好睇

邊個
右下？
仙鳴唔係要雙閃咩？

希望2周年有保底

都係果句
儲到夠忍11 果陣先諗未遲

5星忍道卡點拎

通常d任務最top個獎品就係5星忍道卡
俾心機刷

不過有時見到自己鍾意個隻忍道一格一格慢慢儲上去幾有成功感
同埋會有多D 動力打佢D 19 ranking

各有各玩法啦

19 ranking我食3 4星升到1個忍道當贏左架喇
新卡點上11忍道
d用完即棄特效卡，不了

而家個沙灘任都有得換三星 記得換埋佢 低機率好過冇
我特效得4倍原本冇諗住刷呢個任
手痕刷左三張3星忍道卷算
點知分開升第一張就升到

自膠
應該係講緊個1回忍飯
冇抽泳衣 唯有相機頂住先，雖然唔夠用

要儲起碼幾十張三星4星
遲下升下背包位先 成日清好煩

Yesyes 1回忍飯

加多個料理

決意鳴媽用都得，0查閃光補查

睇黎要換隻P卡

好爽

堆佐助我得兩隻，心急人上

泳衣究有保底啦

超大感謝祭

超大無底坑

呢隊遇神殺神🙈

有100佐既巴打 可唔可以比小弟加個好友

69157913 add me

提下新手
聽日中午12點至6點維護

100但升到幾多lv

換左11粒素材先上到20lv
留返100張券責袋

唔係抽9次一定有任揀一隻？
上次an機2周年神忍真係冇

唔係落隻六道斑會好啲咩

六道班有咩咁勁

聽日更新出新pool?

維咁耐

有冇人知點解 加唔到個fd

你申請中太多人 好似係

上一次12個鐘添 不過係零晨12點開始

剩係對面出唔到技已經夠爽

搞掂咗 唔該巴打

啱啱先得閒升隻50佐，成隻人仔hea到
pose同六道佐又一樣，招天手力動畫仲差過真傳佐

係，得張大圖畫得靚

仲要閃光

同埋係帶土最佳拍擋

到底2週年有咩玩呢

6星咗 好似冇咩用咁 可能真係要閃光

六道班係控場手，開技2對面就on99 企係到任你打

冇閃光慢到嘔 比人輪完大米都唔知仲有冇命開2技

六道班另一個屈機地方，7回合內除左仙術同體術，其他術打佢唔入

有共4 前真係好屈

但而家有共四 pvp 見到佢真係冇驚過

仲有共鳴, 見到鳩炸就得

尾獸彈炸六道班唔入

共鳴唔係仙術咩？

巴打借隻人黎打超絕水著關ok?

係喎，自膠
睇佢動畫係尾獸玉以為係尾獸

打水著50體力唔多夠力 有排磨

預咗食石打 我d嘢練度不足
不過好似就黎維護 都係唔打住

新人留名
我想問 包含好友(協力者)共4人完成關卡 姐係點

你自己出少一隻 打完就得

要等到6點
玩住天堂先

即係你出三個人，助人一個，前後四個人完成任務 好難明咩

你成team人（自己）淨係可以用3人 加埋好友就可以4人完成關卡

我自己出4隻 揀左1隻淨係防唔攻
以為咁樣做到要求

今朝打5影果關超絕隻綱手真係痴線 打極都回滿血
之後食咗次石, 原來隻35嗚會冇咗被動3條命, 一返生又比人秒咗

真係唔知會冇3條命，長知識了

唔好打佢，防禦+回血，等佢自己甩個再生狀態

一陣維完再試

又神忍

神忍課618可以自己揀一隻角？

邊度睇

APP STORE 更新左2周年ICON

神忍新角定又係果兩隻 ？
有冇DELTAILS

[img]

新野

可唔可以出下其他角呀
主角都係咁話啫

無限出六道鳴佐

咁依個算唔算係2週年POOL?

應該係
痴撚線

其實係咪冇出過雙眼卡卡西? 都應該幾勁呀 有神威千鳥

出過 但未可以上6星
佢果招係神威手𥚃劍

咁佢跟PS4隻火影咁出都應該幾勁 神威人入時空間再用須佐千鳥

可能下個月生日出呢隻

卡卡西下個月生日？

出神忍即係唔使抽
On99 食賓周

睇下有冇課金cost 35 coupon 課一pack 算
之後留石

上次神忍全部射晒落海屌佢老母

新手要唔要ALL IN
得150石

我都係

Ching心水清

應該勁過上次果2隻
同埋新忍具

不過神忍都算
都係主角就鳩左d

神忍就算中左都無料升

自從無左修改版
無乜mood 打
打一局要成3-4 個字

有機會的話換隻帶土神開AUTO 刷啦

唔係咩 咁我記錯

我有帶土
但去到忍道8
開唔到auto

神忍果斷唔抽
呃錢

佢應該皇天擊殺咁有一次免費10抽

睇下咩料先啦
上次經驗 新手抽到都冇用 要變屈機角既要求又多又難升

睇下佢仲會開咩pool 先
我就係襯個陣用佢送D 石抽多隻限四仙嗚同帶土返黎

抽到相同卡係食咗佢升忍道定係放兩隻落場??

想抽齊啦啦隊

on9 第一代神忍都未有得升技升忍道 已經出新卡

理得佢90定900cost，出得咁密，一早麻木哂，老玩家輕鬆抽免費石算

專心打pvp升隻100cost佐化算d
起碼齊忍具

今次友抽到佐助 抽1星覺醒到6星

大蟲巴冇課金咩？
見你個個pool都有抽咁濟

希望佢唔好再開無限雙倍, 追唔到課長

神忍可以SKIP了, 今次係咪0.01%?

上次隻神忍佐嗚垃圾到仆街！進六星又難又唔支援以前D忍具，忍速又慢忍道更加冇乜可能會滿！不撚知所謂！

又要等到6點

係咪即係5點就入得?
好似就快開疾風可以拎石?

6點香港時間

多數都簡留住 由其是最常見巴打們提升既角色 忍具卷點都抵D
係有D 舊角雞肋少少既 好似26cost 28cost , 總之你抽限pool 成日彈出黎又唔係你想要個D 你知永遠都唔會用忍道卷升既咁先食左佢

打極都有錯字

冇其他新料，唔使問了

終於有人生第一隻6星佐

暗部活動係咪之前果個
11忍決意鼬有用啦

上面個2隻似係2周年卡?

有新竦鳴表示好勁

之前隻友情嗚仔6星左都幾勁，呢隻友情佐都值得期待

大蟲巴咩都有點同佢比

冇 我抽祝言日和，泳衣，35田果donly，仙人祭skip哂

屈指一數 5星佐鳴應該都各出左30張卡

我得果幾隻見得下人

好老實講，都一早話左兩周年會係神忍祭，唔使哀號啦
佢同上年唔同，今年將an同ios兩周年夾埋，an算係上半部「疾風之卷」，ios下半部就係「亂舞之卷」，夾埋咪疾風亂舞

期望落空

招技應該兩隻都係六道地爆天星啩

咩1星>6星佐
係咪用友情抽
岩岩新玩就有呢D大型活動

btw 新app icon好柒

地球天星膽拖對家SKILL CANCEL

出神忍唔緊要，出下其他角色丫

上次係，之後有MISSION 拎特別肥料黎醒覺到6星

唔知隻再復刻嘅佐助同帶土會唔會buff下，好撚廢

友抽出1星佐
覺得1星佐會變2星
一路覺醒落去變6星佐

可以抽到11隻1星佐，自食到11忍先開始覺醒

隻咒印佐助有冇畫錯野 做咩個頭咁

咪係
斑 柱間又好
卡西 帶土都好
係要一撚樣

唔會啦，一定係鳴佐最吸金 不過真係好悶 想佢出輝夜

an上半部鳴門做主角，所以ios下半部咪到佐助

但icon係鳴門
唔撚呼應

ok，原來入下官網圖庫發現仲有新圖
照舊naruto咁多粒石

login 獎勵

icon 唔會轉人啦

Sasucole

icon好柒，條金邊

儲石大賽 正常開始

日本嗰邊基本上都屌緊隻驚不如改名做narusasu collection算，下下出佢兩個

咒印係好鬼樣衰

相信帶土成神原因只係營運計錯數

更新完都仲要等到27號先開跑

相信卡卡成廢原因只係營運計錯數

都未6星

神忍又係佢地兩個, 雖然不意外但可唔可以唔好又係呢款形態
上次個神忍課到日日食土, 又唔出多D專屬忍具
上場機會仲少過夏日天天/水影
(出下女角唔得咩, 整D勁少少既女角黎J下都好啦 )

相信未六星原因係營運計錯時間

卡卡廢都算符合動畫 成日出2 3招技就話冇晒卓羅係度攤屍

今次出六道地爆嘅話，唔知會唔會齊兩隻先勁呢

隻真傳卡卡西廢到不愖入目

上面話係六道地爆天星當我冇講過，自
呢兩隻有機會係跟storm4大技

營運仲等緊出輝夜
btw 覺得今次兩周年可能唔止新神忍祭

唔通佢同80cost既命運係相連既?

唔通會出現六道仙人?

鳴storm4大技咪就係3頭狗囉

出埋6道仙人就無野可以再出

入得GAME~

營運係靠翻炒生存的

鳴仔嗰招 i mean this

on9 換四代/老母把聲要3000p

ios未得

得喇你係咪未更新個app咋

笑左

點解我未得？

DL 緊DATA 了

出10倍活動我就換

股東優先login

股東一定係你地啦，我課得3張魔術卡

無啦啦BUFF遠古卡做咩鳩

幾好呀，算唔算係老玩家福利

睇返個pvp排名都好驚險 每名都係差幾百-千幾分

把聲有咩鳩用

6道仙人版本如下:
寫輪眼, 輪迴眼, 陰陽之力, 六道·地爆天星, 十尾

佢想出幾多都得, 將鳴佐果套再出多set

新忍具好似幾實用

true

見有埋6星
岩岩開放?定不嬲有

交換所，有得換新合成書

睇到了

好緊張，15張FREE 佐助卷會中幾多張垃圾

IOS 係咪入得 load緊跑步

全部入到

咁樣

中咁多五星

三隻新

新任D ????真係搞唔掂
一關都有排試

屌嬲

1粒石先嬲

嬲

無啦無啦, D運用晒落呢度
利申全部垃圾等集氣落神忍到

好on9

除左終佐其他中晒
麒麟隻佐助出左4隻

原來十連咁多五星，咁我下次都十連算

要放指定人
呢關另一個應該係疾風傳 小櫻

今次新忍具好似幾勁

笑撚咗

做嗰間公司嘅員工真好

第一關乞石條件

1. 櫻（柒瘋傳）使用
2. 最後用體術了結
3. S rank 過版

新手有冇咩書一定要換?

又係90cost

冇抽佐要刷到幾時

第三關

x2

又90cost又係嗚佐..

唔開聲打係咪唔駛理

第二關乞石

1. 櫻（柒瘋傳）
2. 嗚（柒瘋傳）
3. 40 回內clear

美術圖係咪比大陸人畫？

今次要肝啦
有特效都應該肝死
btw新佐值唔值比5星卷?

唔係全體固傷 基本上可以skip

入關右下角個格仔我理解係消耗兩倍體力有兩倍PT

係既算係OK既改動

agger

計下要打幾多場先

2隻ACC

無啦啦又要刷返天天

成個update入面最有用，刷少一半

我好似有晒特效d人

恭喜你

我得6.4倍慢慢打

佐助忍飯好cute

15抽佐助蟹哂

為左加快速度 我決定食晒d忍道卷比佐助

冇50佐係咪唔使刷 成1000萬pt

新手可以刷新果2件忍具 (特別係新手冇咩專屬忍具, 新出忍具幾勁)
唔難但好撚煩
上忍忍具 要用 3件 特別上忍忍具 合
1件特別上忍 要用 3件中忍忍具合
合中忍忍具要打天天 卜S/S 級
調合書去交易所換

打完story再現第一章忍具

有無人知
點解bluestack玩唔到呢隻驚
明明之前都得

舊麒麟出招動作改左

之前UPDATE 就封左
原因冇講
怕外掛

睇黎封晒全部模擬器

應該驚D人用按鍵精靈呢D不停刷PVP

嘩屌你
刷佐助任 閒閒地幾百萬血

一黎外掛，二黎有人用root入隻game database之後喺twitter發佈啲偷跑圖
所以我喺到post啲偷跑圖麻煩咁多位巴打唔好轉發去其他地方，唔係嘅話而家唯一入database嘅方法都會冇埋

新仔15卷抽3隻雷嗚3隻絆

加埋首抽隻50佐今次佐助有18.4倍刷

超絕最後隻鳴1000萬血

1場16萬分 算佢
不過要有50佐先易打

要用巴打們D 100助先打到

一路刷佐助 睇返鼬個part 好感動

x2 100 助1LV齊忍具都幾勁

50佐語音會變左
專屬關卡

為咗刷得快d 用咗50石抽佐助pool
好彩中咗50佐同天照佐 係咪兩隻放哂出黎就加倍?

4倍 12倍
2隻+埋16倍

不過岩岩抽未升過又冇忍具

係咁架啦
又唔難升
神忍你就知難升

得50佐先夠快打最後果關
一下200萬咁閃落去

用助人幫你打啦

你自己既特效角用黎拎PT就夠

3個10連 一隻佐都唔中

有無50佐/100佐加

50 體關仲易打過30體關係咩玩法

30札換佐好定鳴媽好

換佐 打件忍具方便好多
鳴媽我都覺佢好勁
閃光debuff技速

打忍具先啦，忍具有今生冇來世

好難打
打班同帶土果關
有冇tips ?

忍具就一定要刷架啦
換佐輕鬆d姐
睇你投資佐定鳴媽啦

新個2件忍具係咪指舊佐助飯團同另一件？
8.9倍有排刷

難咩
用正常陣過晒條件應該輕鬆
反正最後係刷打鳴果關

飯團都唔勁
慘在勁果件要你刷晒

助人用邊個好

我用晒全特效
無50佐

有冇人打佐助軌跡最後個關既終鳴，用50佐打有時200萬，有時就50萬

利申，上咗決意

bug

鳴果關未知

其他關用無特效過左佢算 一場啫

巴打係咪都係咁？

係

六道佐carry全特效
慢速Auto過

嘩正 建議大家刷返10萬8萬雌雄pt

官方有冇通告話有呢個bug

等1000分關出黎先

五影呢關最少1500最多3000喎

刷到2046都未刷到新個件忍具

今晚就刷番幾十萬

求加

佐助關要有100佐先刷得快

太少人有

5日一千萬

唔講都冇留意

無人講 兩週年

50體關用埋雙倍都係得6萬分1場
點刷得切 水著都未開始刷

少年
拿出你的魔法卡吧

18版開始咪係，追下post啦.

50體雙倍有123,000分

關咩事 拉麵大把啦
唔夠時間刷呀

50佐刷得仲快

抽多幾隻
啪盡最大特效
金錢換時間

auto有冇方法比角色上buff先出技

清左d位，歡迎加，齊忍具的
但50佐刷係快d，所以可能換返50佐做隊長

得8.6倍係咪可以放棄
得87體力

我得15倍，100體得90000分，每日差唔多要打廿場100體就夠數

自己開完技2先用auto

放棄吧

加左，另外清左啲位

allin曬d石得隻天照

已加兩位巴打

1隻50佐唔得
要睇住佢 差唔多冇BUFF 就要手動再上

冇100體真係棄得
有50佐就另計

廿場其實好易過

我5萬分一場
一日40場應該OK

我都5萬分
但一日40場
真係冇呢個時間

放假

1條體250，20場要2000體，一日要用八碗麵，我得返30碗咋，之前已經換哂交換所啲麵，幾時重置呀，唔想爆石呀

雖然新兩倍體function可以減一半刷關時間，不過消兩倍體得一鋪經，所以如果有時間或者需要升level嘅都係手動一鋪一鋪好啲

經同體唔係好CARE
等P活動就課佢老尾

用40體打64000PT棄得?
max得53體

又抽左野10抽
全4星
唉
總結成個pool
45抽
得一隻天照佐

屌P 換拉麵幾時限左量

為左身體著棍，換佐算了

今個月開始

三張佐助卷都出體屬幼齒佐，仆你個街

同新限4代RANK一鳩樣
打生打死D卷 都係中垃圾多
屌極都係咁

我想要鳴佐技速忍具呀

P幣冇得無限換拉麵鳥...

冇50佐果D 擺咩陣
冇幾多個助人 夠隻抽

全特效搭人地100佐

隻50佐上完BUFF打22萬係咪廢

想問下商店第1個3800yen係咪可以直接拎隻50佐

打鳴人先會爆傷害喎

得幾隻 但要刷200場

抽 10%好似

屌 唔捨得

你全特效？

咁快打完

要去飲肝美健

舊ACC 刷完 30倍好快
E隻得7-9倍先難搞

全特效9倍 但唔夠人抽

又水著又佐助刷得邊樣
btw，水著小李係咪唔值得刷分換11個？？
係的話我換曬拉麵同5星技卷算

全特效可以試下咁：
幼佐上炎上，30佐/炎佐上黑炎，麒麒麟佐上debuff , 等佢自己扣血，助人冇輸出嘅話可以用控場/回血

thanks 但太慢 1帶3算

咁快手
我慢慢黎仲係得220萬

即係咁

我都應該會放棄全特

第2關隻鳴太閪 係咁閃
帶神佐 一炮400-500萬

六道班控到第2隻嗚人未出過招

勁呀呢 攞黎屈扣血狀態一流

50佐打鳴人好爽

但有時BUG

個bug係咪有buff但係扣幾十萬

借到50佐，用雷佐減速，光速屌打

慣咗刷野要一氣呵成

幾十萬係正常打普通人數字黎

可惜雙閃50佐都唔多
有D 劍都冇

爆左幾多拉麵

單抽定三連

20

單抽
至從之前券單抽中帶土，之後就次次都單抽

3連中天照

暫時唔覺得50佐有投資價值，而且上6星遙遙無期

巴打們可唔可以加埋我

雙閃六道助都幾㩒用
起碼開auto打都唔會死

兩睇啦
至少雙閃光 傷害都50萬

其實我懷疑50COST 6星會好似六道帶土咁 SKILL TYPE都變埋

2隻?
利申1隻AUTO 死左N次

睇錯野
自食X12

手動仲快過auto啦，auto仲要成日驚死，手動都係一鋪兩分鐘啫

刷到攰攰地 都係得3百幾萬
聽日再肝

作用就係鳴門殺手，既然佢出左呢隻50佐咁基本上之後有鳴門嘅關都應該會再厚血咗或者輪迴寫輪眼無效

想要好耐，仲未抽到

未必GE 話晒50COST 又講到唔復刻
希望上6星成神 帶挈埋鼬

15張唔中終於中番張

兩隻都抽到
而家應該換咩好

缺打手嘅話就天天

有冇巴打知故事模式嗰啲問號條件係咩

24頁有

我兩帶土加50佐同p 佐算
太多特效會死

一兩分鐘真係唔得
我成隊野淨係靠六道佐一個打晒

梳囉

弓[img]

免費十抽
我發覺真係讀心 尻抽咩都中曬
上次共四共鳴又係10抽中曬

自膠

得百幾體真係 d拉麵用得勁快 一場一個

新手得56體用拉麵都覺得晒 儲定石等個神忍睇下抽到咩先重好

天天好用過水影?

呢隻game 有[耐性無視]既角有好大優勢

但上過post好似話水影打100萬無難度
個招係熔循個招?.?

100萬係 打效傷害

mission 一過，就做萬年倉管

換左天天

Full ed

試多次

五影超絕 可以點過
想拎忍具

你有冇帶土？有既助人用埋帶土auto過

共鳴 共4 勇仙鳴 小櫻回血
先打土影、水影，再打綱手，最後風雷

Btw 我用呢隊

又射50石抽佐助
再次射落海

我今朝單抽八野，再忍唔住十連，四星戰隊，好彩送的左張卷抽中竦佐

得限四 Btw唔該晒2位巴打

得11倍特效，刷到幾時

天照佐係咪冇投資價值?
用佢送張卷抽到返黎 打特效多兩倍

玩咁耐第一次抽到可以六星既佐助

我十五倍計過用double體每日最少打二十場

就黎300萬

20場OK啦

早幾日打限四個任 得6.6倍 一日打百幾場

最後

求加好友

20場easy 喇

隻小李換都唔想換, 如果係夕日紅或者小南都有興趣既

20場係easy，用哂啲拉麵要爆石回體先係大件事嘛

新手見兩週年入坑

請問係咪刷到仙鳴同埋50佐就可以開?

新手pool抽兩次，另外抽一次free佐pool

磨到下年

兩周年pool 未開wor
抽到上面兩隻可以打住先啦

助人帶土神 加 帶土神with啦啦隊 十round內完事

唔係仲有帶土神同六道斑可以抽咩?

即係抽冇補底pool

帶土，六道個pool 完咗啦

我純粹想拎件忍具

係咪聽日就開始2週年活動?個POOL會即出定係等活動開左幾日先

31號先係pool，公告有寫.

秘巴真乃神人也

btw邊夠技速劍用呀

邊把係技速劍

高確率封印 單發佐

係咪打對面高確率封印 如果係自膠先

遠古卡先會封自己

千鳥刀

btw 又玩會心

草劍

呢隻係2周年既友抽佐？

係
新手應該幾好用
BTW AN機果隻好似都會復刻

YES 鳴好似好用啲

高確率封印
係封自己定封敵人

封人
但大把關卡防封印

35卡卡既未來

吊

我中幼佐 自封炎佐 點睇

50佐推薦狀升唔升到忍道？

升到

想要六道佐

50佐歡迎巴打add
id: 97475283

六道佐喺個pool咩？

yes

想問下呢個活動有無忍具值得換

頭先手痕一抽中終佐 而家係咪廢架啦
同埋點解你地打50體佐關隻50佐打到200萬 我開決意先打到100萬

六道助係邊隻？

要睇吓人地裝咗咩忍具
可能係術傷害100%

你無忍具
就係咁簡單

咪圖入面嗰隻..

呢個係打料冇得換，自己去忍具合成

卷中咗
勁唔勁？

Oh yeah 250石all in nothing

Why all in

還有月尾呀...

拎番個acc，見仲有200幾石all in賀賀佢

有用，不過唔係首選

咁開心

咁有無邊樣係值得合成

35卡西比較老尷
耐性無視係幾好
但會心率就睇耐性
冇帶土咁穩定

老人痴呆發作，我想問雌雄關係咪少左道具換，我記得唔止兩件道具換

係 少左2兄弟果幾件

我都係見無先想要 當儲卡

大獲，冇換到添

雌雄關復刻比較評多同密 唔洗怕

原來個 acc 一隻小櫻限都無

洗唔洗整個詳細新手guide

一野派成90粒石，多謝營運

派完石都係唔中50佐

仲刷緊50佐首抽 咁快又送石

而家友抽有佐助抽未？

試左100抽都唔見
圖又未換 應該未有

e+ 首抽有幾多石?
又免費十抽 應該好爽

總數151 3抽

+埋免費一次咪40連

依2日狂打任務儲到400石
希望中到一隻新限

剛才40連中到一隻50佐了 不過出勁多30佐
再刷下試下運氣

睇番係聽日3點開始有

屌友情抽撚晒

剛剛抽晒友情點

好耐冇刷首抽
新手專有pool 係咪仲係垃圾?

btw如果有2部手機/ipad 速刷
建議50佐+ (終佐/35佐/真傳佐/六道佐) 再加4隻其中一隻 就可以開局
貪心d 可以唔抽晒石都中2隻以上就開局

唔緊要
是旦強化覺醒 就一堆

刷刷下發現20體雙倍有9萬PT 50體冇雙倍得6萬9

仲有得AUTO刷

刷到500萬先發現..咁就比佢呃左幾十碗麵

睇哂post頭基本上都冇乜要教啦
除左特別關之外

派拉麵好過

點都要忍到共四先抽

新手想借各位巴打隻100佐打5影
92724961

100石
全4星
兩週年完。

佐助pool
總結54抽
中一張天照佐
其餘全4星

即係刷20體正d ?

係 用少好多體同可以全特效 auto

如果冇50佐都係50體好d

點解呀

邊隻係柒風傳角

少d分 兩隻兜又冇傷害加倍 打好慢

冇拉麵

咪求其一隻疾風傳小櫻

正wor，隻友情助無所屬
帶土又多個有輸出既partner

依家友情係咪未有得抽住

之前用淨左5隻特別猿王，升到5星了
都食到幾多固有忍具

上面話20體cp值高d
用咩陣刷得快
想扮工果陣auto刷

50佐 終佐 不停係咁技1
共鳴就係咁技2 共鳴到死
到底auto係度做咩鳩

火影忍者帶土傳

用一隻全體傷嘅 eg 終佐夠

乜之前有剩嘅咩

大家千其唔好做傻事

抽咗3次10連 一隻都無之後就放棄咗

點解唔等埋神忍

唔想刷得咁辛苦

幾分
我都就黎一半

琴日辛苦完，呢幾日非常輕鬆

7倍刷到百幾萬放棄左

隻仙兜一下秒淨隻35嗚

強迫症發作，啲復刻泳裝忍具已經每樣有一件，換唔換多件好？好似冇咩作用，唔換打少幾萬分舒服啲

我淨係換曬新忍具/石/拉麵/忍道
連小李都唔撚換

小李真係零吸引力
換黎只會係浪費多一個位

小李就算鳩數啦, 出泳衣關佢撚事咩, 係度趕客

是咪3點抽友佐

見到課長
btw，點解我用親50佐（無論係咪助人），都係得頭一嘢傷害過百萬，之後keep住係幾十萬？？
係咪正常

其實想問下技LV 升完但同LV1寫D嘢都係一樣, 咁有咩分別?

技LV越高，打出來傷害越高

50cost 可以用忍道券升

即係描述相同, 要入GAME打先睇到有分別?

冇左模擬器真係唔多想刷

求巴打說服我呢隻係最勁得唔得
第五隻了

呢隻正野黎呀，我上埋六星都係冇力又薄血，次次都係佢第一個比人秒 後悔緊浪費猿王同玉上六星

呢隻最勁

認真，助人唔夠輸出嘅話真係靠佢閃光技一上炎上

完全明 一技唔痛二技成日miss 坦又坦唔到
本身以為上六星就係新開始 點知巴打一語道破

Agger 尤其而家啲NPC血咁高, 唔夠輸出可以慢火燒

呢隻其實係唔係限黎？

一定會 仲會俾營運怒buff

唔係，只係普通30cost

我免費10連都係中呢隻，冇大特效真係冇肝打

冇錯
繼續跪求巴打解答我之前個問題

友情助有得抽，有得做任務了

屌丫，體力半減，咁呢兩日爆果D拉麵咪白爆

又話今日更新情報

可能4點掛
唔係3點就4點 成日都係咁

神忍真係有地爆天星

隻夜剴上6星喇

神忍兩隻野有固傷

希望抽到鳴人

神忍無睇錯好似玩固傷

Yss高固定

夜凱等左幾耐?

開局抽哂d石有50同35佐
仲追唔追終佐?定留石

8月2 技速忍具復刻

等多兩日神忍POOL 啦

No 係8月開2次

小李著住件九尾衫係咩玩法
今期D新小李隻隻都好爆

神忍pool重開定留而家呢個好

成日重開儲唔到忍具，有靚卡都冇用

不能說的80cost

an機2周年果2隻白抽
撚狗咁撚

五影任係合新忍具？
日文唔識睇

超忍水影 水著小櫻 點玩呀

拿出你的魔法咭吧

冇錯
如果本身冇咩忍具又抽得唔滿意先重開
講明先
神忍好撚難覺醒（新手黎講），除非用石覺醒

不了 抽左80連唔中天手力 心淡

抽到再算 好難覺醒好過覺既機會都冇

到時果日就掛出黎

各位巴打4星會留住定賣哂??

做任務有cost 30 限定coupon 送！

如果係自選就正啦

是但啦都齊曬

抽的
另外仲有張32 cost

神忍個日應該又係30>40>50?

30cost coupon 中飛段
剛好無！

新神忍玩固傷 舊果兩隻擺係度做乜7

第一日玩呢隻game咩 係咁架啦

原來水著小櫻係8月p角

你真係次次都好運到

呢隻真係正

鳴媽算係30cost大獎

做邊個任務 點解我搵唔到

強化30次

屌，而家扮緊工抽佐助

爽
btw 課金會唔會有限定換？
好想要共四

點解唔6星化埋隻一周年鳴 親生仔係唔同D

我都唔明
6星都要等係咩玩法

話撚左兩隻都係跟storm 4大技

自膠，睇錯左下面果行

我抽中地爆天星佩恩，我已經遺忘左佢

中仙自 之前仲用30札換

中大蛇丸

隻小你9尾
係唔係惡搞卡？

你有無睇過火影

好心酸呀

真心呢張我skip 左
人樣睇唔到。

想問問大家d石會點分配？
1. 神撚
2.五撚
3. 預你9尾/凱
4. 肉衣（Lin event)

All in神忍

5. 復刻event 抽卡

中咗10拳由
都唔知開心好定唔開心好

吊你正呀喂

...

勁咩？ 固傷但一下食自己70%血

打pvp勁

重點係30cost 入邊得幾隻有用，鳴媽大獎，二獎就係十拳鼬

屌體力半減，我今朝已經刷到800萬鳥

想要限李

限李無人記得

角都

輕鬆打完一千萬

中左30技達

屌 我又係地爆天星

友情佐真係抽到手軟

慢慢啦，抽到8月尾

食一星係咪都會照升忍道？

愈高LV強化費愈貴
最好就20之前就食到忍11再覺醒

佐關50體好似難打咗咁

刷20體個關好似多分啲
我15倍，50體一場45000，20體一場30000

得返2m

係咪100LV食忍道卷食窮左

同埋升左好多垃圾上100，強逼症

......

我都咁諗過
升左唔夠十隻發現唔夠料唔夠錢

仲有三十幾，開始頂唔撚緊

搞掂

二周年猿王個任係咪只係夠數滿覺一隻??

有冇得升哂佐鳴兩隻

任務送咁多記得咁多
小心使用，升左一隻先

遲啲應該可以用忍幣換
at least 上次可以

new post